業主係咪想食左個主持？

好落力咁樣演出喎

好心就唔好玩自己兩個仔女喇

呢間又唔錯……
個人覺得算係正統工業風。色都襯得幾好。
不過，dic d作品質素好參差，有d差到O晒咀

Dic只睇肥教主，其他唔洗唸

呢間

dic只睇cherry

冇波

又係呢間垃圾野，D設計亂咁嚟

大把人比錢

呢間野有好有壞。
我依家就貼間真係好垃L圾既黎……睇到想講粗口。

用左兩個設計師，做到咁肉x酸。

畀得咁多錢請EF Eric 好過啦～

Cherry 有d懶音
雖然我係遲嫂，我都覺得佢比陸詩韻ok

最近dic cut cost, 多左片係肥教主一個人上陣，慳番廣告費呀。

無時間睇曬
可唔可以話我知咩時段？
想睇業主出招學下野

eric都係正中垃圾

應該好好屌

肉酸到

呢間正D

Eric係徙錢, 不過佢做呢種複式屋係一定比 dic好

呢間上下層對換

呢間嘢假到核爆
啲業主99%都係請返嚟嘅

利申：
有次廣告見到小學同學介紹佢間一千尺大屋
但佢真實係住緊唐二樓

想同cherry拍嘢，有冇介紹？

啲設計大獎都係自己公司頒比自己

肥教主?

政協果個?

係呀。好藍架。

業主好明顯唔睇電視

唔睇無問題吖，依家有幾多電視好睇?

G

唔睇應該放個齒輪係到工業風

尋晚睇viu 男排女將，睇睇下見到戲入面個老師咁熟口面，一google 就係依個業主，叫陳銳強。
可能真係上面巴打咁講係請d 演員黎扮業主

陳銳強 ( CHAN Yui Keung Anthony)
片入面有介紹佢英文名, 一個人住 ,
一開始都係話"我既要求...", 但後面讀稿讀錯
"最後效果很合乎我地要求"
掃左20年成交資料, 唔見呢個業主名
短期內亦都無陳姓買家買入個款單位
TIERRA VERDE BLK 08 41 B
TIERRA VERDE BLK 08 25 B
TIERRA VERDE BLK 05 28 G
TIERRA VERDE BLK 09 23 G
TIERRA VERDE BLK 08 37 B
TIERRA VERDE BLK 02 20 G
TIERRA VERDE BLK 08 17 G
TIERRA VERDE BLK 09 41 G

你係業主都唔想咁7介紹自己間屋啦

話唔定d業主表演慾強呢？

原來咁樣做媒，啲設計好花巧睇到好攰

個細路女化妝濃過大家樂d阿姐

其實香港有好多好靚既設計公司...

行內黎講，dic同ef 都算係數一數二差，係穩定地差，每一單project都差，內行人一睇就知佢地鳩黎，無用心諗過

好同意

求推薦

真係得粒cherry ok，無樣野得

Cherry對長腿玩成晚

典解禁多客？

磨擦力强到

假架 啲業主全部臨記嚟
有次廣告見到自己個fd扮業主

想拍，想做戲

我D戲好過上面

呢個自然好多，話第四次找DIC都冇笑

選演員選得唔錯，有D有波

樓主打手嚟，係咁推啲片
算把喇

係，我係其中位演員

麻麻地屌鳩你，呃我入去睇，負評撚哂你啲片先

有錢 做得多廣告宣傳，有啲落廣告落埋其他公司名，等啲人一search design就首先出咗佢地先

Mark低先